大家都係中國人 何必分得那麼小？

中國香港
真坑爹

咪撚煩啦